十點鍾不可以取消

除左商場唱歌
話比人聽 我地繼續抗爭緊 有同路人
當然 有廢老藍絲 要立即走 唔好圍到有狗黎
915 預左唔會批
但希望咁多位支持SHOPPING 黃絲店

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題